hi 淡友（91）

佛系牛

Q熊要幫我攞番失去既野

293牛，係咪應該搏一間反彈再入熊

支那今次寧願攬炒

吕布又一次表演轉身 轉身即時power up

打仗啦打仗啦
劍指28000

真係輸到個人慌

388 244打廿格食唔倒
恆293打 十格食唔倒

唔柒玩啦，買正股儲錢算

食完飯入10手恆熊，試下水，尋日果下太金唔敢入咁多住

呢兩日輸到唔知點

做乜今朝唔走 而家入牛係賭博性質喎

Molamola

其實長遠都係睇淡,以為會彈一彈上返3萬先

靜啦

個人輸到亂咗

食屎啦垃圾終國

睇跌到幾多?

淡友出來了

唔覺得會穿到29129 不過29008牛表示好撚淆 陣間止蝕換遠d算

今朝咁靚位都唔走 呀爺升20幾都可以倒跌

人為做市

全國上下一心迎戰 GO GO GO GO

我想問 平時D人唔怕人胸唔係會話 「我嚇大架」咩
唔係嚇大即係

點解仲睇牛
利申: 有牛係手搏反彈已心灰

其實我都仲輸緊7k幾，仲要坐緊平保牛 玩得牛熊最緊要心態調整

麵哥救市

牛同熊都係賭架啦
起碼佢唔係今日高位J

真心定9up

要注意返佢個名調轉之後破燈率極高

我自己睇呢幾個月個市咁反覆全部因為貿易戰 唔同公司既業績繼續造好 你睇下納指差唔多日日破頂咁濟

同埋我覺得貿易戰最終唔會打得成 雖然美國帳面睇係贏 但係佢自己都會一身傷
貿易戰打得成 會引發好多問題 好似失業率會上升咁 美國經濟會轉差 我唔信trump會咁亂黎

不過如果穿左290都一去冇回頭 我都會認輸 變熊戰士

貿易戰去到依家呢個地步,好難打唔成咁

打就實打，睇會唔會變返冷戰時期既蘇聯同美國咁

大家覺得今次個底係邊?

一日唔停口一日都有得跌

我都唔信侵侵真係打
講真 貿易互惠互利 中國又唔係細國...
唔會真係打 又係口水戰

之前佢地都話會傾下
依家直頭對罵

巴打我知你睇淡 可唔可以聽下你既睇法

我睇就覺得中國經濟本身問題太多 佢gdp升得咁快都係因為依賴槓桿 況且中國自己本身根本冇研發到咩技術 可以同世界抗衡

好似中興單野咁 一禁佢d晶片來源 佢就即刻企左起到 發展左咁多年 全部都係靠改裝人地d野 就當左係自己咁 中國咁樣比美國撚 係因為人民質素低 軟實力完全唔掂

爆佢上黎中國可能會頂唔順 為左面子真係會仲企到咁硬咩

其實唔係坐低傾過 傾完又黎口水戰

最重要都係打唔打穿293

唔穿就大升

止左 睇位入番 285牛夠遠喇掛

對上兩次穿3萬都係5日內就收服失地，睇多兩日就知

即係中共倒台or支爆

侵侵目的唔係要中共倒台, 係要$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

穿埋293點睇

最平既牛要0.1
點玩呀

可能要令強國做返個第三世界國家就夠...

即好似而家仲未發圍既越南孟加拉個D咁

冇事，range底29100

2382一日跌十一蚊 有無巴打今朝熊左

好多資金仲買緊2382

今朝升果陣冇走到293牛

傻散

向293進發

點解2382跌咁多

走鬼

朝早跌定先係咪大戶已經知道消息

仲未走牛既巴打RIP
利申今朝高J

其實一開始個目的我覺得佢係想挫支那既銳氣，學上面位巴打話既，支那無自己技術，係靠抄人地野當自己再賣，其次支那最強既地方係人多，產能傲視群雄
美國睇準呢點，一黎就揀科技公司落手（中興），以支那要面既性格，美國完全有晒主導權，我退我可以唔同你玩；但我進，你咁要面，一定會跟
仲要美國先係多籌碼果邊，比我都有咁盡去到咁盡

60828 有無手足0.01入左?

20幾格熊

搞補貼黎傾銷 其實美國都有做
不過贏國野心太大 侵借勢洗佢地一次倉

here，細注

292

升就一百 跌就五百 想點呀

真係好失望 好友比狗玩

想入293牛

港女好慘 次次都比爺閪搞 亞洲其他市都升 港女獨立一定升到發發發

然後科技公司又係咁set啲離曬譜嘅限制

0.01 先啦, 唔急

入貨入貨

最慘係搞到劣幣驅逐良幣...

睇下而家香港個D基建批哂比強國建築做之後幾多問題

無法, 抄人起家, 想做到大過主人家
講唔通

布神有冇入番2382

我而家覺得都唔會
爺閪都彈咪港女照跌

假架 睇清左d先啦 就你地成日都睇錯班on9先玩得咁開心

繼續呃人入牛

岩岩先睇到

blk 哂la

睇吓有冇郭嘉隊

又一棍引人入牛

隊多2刀

輸錢急住追會仆多獲

熊軍

琴日黎咗

港女好慘

即係啲野貴哂

屌，忍唔住望返隻熊，個心好痛，
睇住隻🐻一路升返

走資 >> 係高官走, 對外資其實中國都仲係肥豬肉
嚴重通脹 >>

屌, 我好想睇到支爆呀,

入牛先

我地仲後生，實會見到

唔好睇,唔好回頭

冇，講左下試140

跟實上證

做頭肩頂?

棍

真係跟到實,彈果下執到兩格

絕地反擊

引......

唉唔撚講

假棍上 再去返39300

係咪入QQ熊好時機

入熊即刻俾人夾 唔撚玩喇

都話郭嘉隊黎

升10000點

依啲把戲仲玩唔夠咩
假升

上證再彈

騰訊400阻力位

巴打咩位止蝕左

熊軍 strong hold ?

打錯 殺左牛先上

其實郭嘉入市係咪算假升

依家依個位
輸親就想戒賭

一入坐10格

見到你同我一齊高j左
好撚想喊

佛系牛
撚唔信唔上返去派貨

唔使驚喎
一跌就無水花
升都慢慢有位你走

11格 唉屌 又冇幾千

1仙牛手足

我係佛係牛軍

諗緊咩位放

你有無止?
似升番上去
要再喊多次

升10格實回3格
跌10格就係10格

撚狗市
自問冇能力玩
空倉先

咪撚升阿
我在29490止左

唉 今朝入牛輸20格走撚咗 高追熊又坐10格 好撚好玩呀屌你老味

爺閪郁跟到足

我都有289

如果291都穿埋打靶 咁我唔再玩衍生

大家以為跌既時候又會升

如果穿291就281以上都危險

穿291望270

大戶呀大戶，撚死散戶啦

話左實回

吓? 你真係佛系咩? 你唔係又反手入左乜乜put 乜乜熊咩?

妹上妹上

所以唔玩

今次呢下我勁
睇到上證彈果下,即刻入最平牛
即食8格

撚住佛系 點知完美高位接貨

騰熊咁就50格，輕鬆

布神就本多終勝又坐又溝又開put
要儲幾多本金先可以玩下投機

不了 293任務未完成

所以我唔入住

番番去上蝕位
係一個啟示叫我再賭

又撚狗... 頭先淡友個種氣勢咁快收左皮

成舊291到293牛排，大户點會唔食呢

我295入，佛系中。。。3萬再講

如果落就291-293就加多注

牛熊證編號
64755
恆指法巴九十牛Ｘ
收回29300

100% 唔係放生呀?

一樣

297-293 中間我決定唔做任何野
298 開熊
293 開牛
睇下仲可以玩幾耐

食未？

睇幾多好

食左，ADR都係差不多價

國家隊呢
爺爺

國家隊進場未

我食咗啦，唔貪

多數收市前

-300後再回

大陸西收市後 歐市先買牛

2:30左右

你果然好睇淡

今日唔彈大力d 唔樂觀

美期收水 爺閪爆炸

跌到仆街

日日都咁細力

其實.... 身手唔好今日係唔郁好啲..

咁快彈完

世界末日呀！

再入指數熊

29000 100%街貨牛呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!好危

周街都利淡因素 好難唔睇淡

睇呢d 316熊都唔殺啦

qq咁硬既...

68681

由405跌落黎都硬

qq 既跌法從來都係扮硬散貨急插

應該跌幅收窄 引牛 聽日開市直殺

66410 都有4成街貨.....

睇下失業率 睇下外圍 睇下經濟 睇下業績
唔似熊市喎

睇吓特朗普

有冇人知D 遠熊5月開始 3毫幾已經有4成街貨 ....??

其實今日又跌咩

真熊市應該冇人係呢個po 到又牛又熊

而家慘就慘在唔似熊市, 但係好多利淡因素搞到升唔到
次次冇消息嘅時候就升

美國好咋

世界盃 同股市一樣閪

就係咁先難玩

起碼近輪喺股市仲好搵過賭波

歐洲經濟都復甦緊，係慢啲姐

內地《環球時報》英文版警告，倘若美國總統特朗普持續加劇與中國的貿易緊張關係，中方不排除會針對美國道瓊斯指數的上市巨擘來反擊。《環球時報》發表評論文章重申，中國不會偏離改革開放的道路，並且將進一步向全球開放市場，稱這可能會令資金由美國轉移至中國，繼而打擊美國公司的股價。

強國真係癲左

今日唔會殺293 聽日先
如果今日都收陰燭 就係雙陰包陽
聽日跌嘅機會率好高

咁咪隊冧你A股囉

尋日果大棍係強國所為

環球時報, 信唔信好

咁快D跌啦屌你老母

冧左啦，反正都輸，不如攬住死

劍指22000

熊一尾

尋日都話身懷六甲

升未呀，回返100點我都當贏

唔係高位先睇雙陰一陽咩

三隻烏雅

今日又開熊又開牛

最後打和啦，super

388 要穿240 ? 700 要穿 393 ?

食屎啦388

今日係高位㗎啦
今日低位 明日高位

如果係真就熊佢老味
唔係封閉市埸你D國企撚做得住咩
真開放你死都唔掂啦
美國巨企係中國根本冇乜生意
你制裁佢地都唔撚驚啦

上證指數 2,892.73 -23.01 -0.79%

史上最假

靠嚇 ，強國敢／做到我切

係就快啲做啦

好勁呀就黎番去我當年賣個價
195買
235賣

上個月有hi過240 蚊

美國阻止緊/減慢緊呢樣野發生
要佢牛完先

個市冇底

美匯再上就冚球剷啦喎

屌今朝好傷
好嬲

呢個真，爆咗都有成個月

美國唔行大愛, 唔理啲細市場啦

67222

收回價
28,798.000

渣佢1-2 日先

點解可以垃圾到咁

美匯升穿95

隻牛日日插水

235之後既世界唔識睇

whats 美會

止左先啦 無謂捱

294穿左

差100 唔係唔食呀 ?

無lu，回到解放前

熊市確定 損手走算

穿哂位 睇淡空倉算

293牛今次走唔甩啦

想點

到時全面退場

原來QQ又跌多左... 頭先先話完佢硬

今日努力工作既回報
冇入市比人撚狗
btw 今朝講隻6098隻哂頂10.4
我都早走左好多

個底係28500

佢錯左早左講

其實大師準到仆街

隻992 3.7回彈果陣好勁

琴日個底穿左 292就到

之前仲劍指32000，而家上望30000

已經好多日冇手多多 316 miss 咗熊等到依家

三點有冇機升返少少

D熊好硬
仆街隻牛損曬手

隻call可以拎黎貼牆紙

買左手極限牛60828玩下

315熊左 300就走左

夾左成萬點，係人都有一日中

屌晒鬼真係

上證

又話牛市，點算
蟹撚哂

68332 @ 0.215
67489 @ 0.195

汁得唔多

你日日話3幻2都有中ge一日啦

無人講牛市好幾日啦

上證係咪要執笠

Q熊 68332唔撚跳既屌佢
Qq dl 隻熊同dh差3格

有機會今日試埋條250天線

遠牛邊個位做止蝕好呀

好事黎

極限牛失敗

牛軍準備好牛三未

291 走曬啦
DLLM500手傷撚到

望番張聖物圖 如果當日跟咗師父開淡倉唔知而家番到本未

牛三

中國股民質素低撚到仆街 個個人踩人

29278 牛岩岩先走，又無左14k

395放囉

仲慘過我

13億韭菜

到底未

2萬9 一堆平貨 牛爆佢

60828
市價0.01
唔比set 0.09放？

打錯0.009先岩

最低0.01

走唔撚到，等打靶

動物最平0.01

等打把

劍指32000

293打左未？

啲金呢

五手貢極限牛

未

呀爺暴力托市中
不過資金短缺

一齊見證

布神今日反手執左幾多
d 294 牛係咪破冰轉身走哂

好撚慘

一係上返294
一係打293
煩
係度妹

想入293

293 無敵能量地核底部 GEL

其實都好明顯會殺咁多牛 個個搏反彈做乜

呢兩日輸到爆廠 都唔知有無機會搵返 唔再玩恒牛熊了

無計
D熊好貴

岩岩差 30點 就殺 29300 牛

前日大跌市嬴左都嘔番一半出黎

今日無一個強力反彈 劍指28000

新熊0.12幾今朝 入左牛損哂手

今朝無睇到有新熊，無入到
晏晝先入

咩都係大戶做出黎

走又走唔到，又唔殺，係到玩鳩散戶

今日唔殺，聽日開市都會殺，早 d 殺好過，無眼睇

今朝牛市=[
好痛呀唔好提

過幾日就升返啦 次次都係咁

殺乾殺盡先升 券商大戶搾到盡

咁多淡因素點升啊

冇走過 真係等緊3萬點

......好傷

報復式反彈

班撚屌下下要買最近買到爆曬
想升都難

president xi is my dog

因為新熊未出，未升得

報緊尋日

幾時出？

反彈落去, 岩阿

唉…真係好傷，依幾個月輸左成70k…
就係玩牛熊輸到pk
一開始想追番就夠到噉…真抵死

好慘

我放棄了

我都係 但全profit

我都係5-60k了唔升返隻290牛打埋就70k

我依家比大戶撚到唔敢入 冇晒信心
熊又唔敢追

痛痛快快殺埋293啦屌

開始多人睇淡，打埋293我就撈

唔好依家入熊

輸緊12k

已經捉唔到個浪

輸左幾多格

牛熊盡對係夾倉既原因

咁依家熊市嘛 梗係唔殺啦

想問下有冇牛熊街貨量，升跌都係n/a 即係點？你地會唔會買呢啲？但未打把

屌你293仲嘜唔殺呀屌你

+++又出黎屌呂布係咪即係要回升了？

睇今日成交額

白兄有冇加到注，等到收市前先食？

睇錢

29300 係到妹，我成萬本都放棄，比你殺算鳩數

走又走唔到，殺又唔殺，好仆街

跌完未呀

.73-.45
28

技窮啦布神 仲有人信你果d應該智商有問題

入極限都唔好入60082
應該100%街貨左

一句講哂，追唔追Q熊好

依個post 真係得啖笑

我都係 撚到咁 震定殺
悉隨尊便

開市買會平d

未放，但唔過夜

聽日撈底

本來中午前想牛
好彩冇入
現家當WIN左

GOGOGO

60828由佢打算，反而我隻平保牛有D危
[member]唔好死啊61295 [member]

come on! 293!

keep撚住啦有水位

川貝 以後一齊玩qq算喇

清上星期未跌果時又唔見你出黎認叻既

過夜？

跟親都HI 十雞
不了

欠28.45 , 就殺29300,牛

來吧

你幾時買先404?

無知一問
其實100%街貨有咩特別?

巴打

殺完即彈 係咪驗證到牛熊影響到個市

QQ 395牛要死了今天

上證愈跌愈有

死撚快啲

牛熊證 終歸會打靶 好多證會由出世生存到最後

100% 表示散戶方向

一朝輸10幾格

Dllm 賭完世界盃先報仇

放咗騰訊熊佢再彈多20格 入唔返 屌

睇住佢，一刀一刀，慢慢咁殺埋黎，個心好痛

如果佢一刀斬埋黎，死得痛快，又唔同

好少先啱

又唔殺

睇國家隊出手個條線圖真係好正
出極手都救唔到, 山形圖

今朝救到升24 倒趺42 CLS

好慘 上次唔殺再升升升 以為放過佢
316熊就放生放到

凌遲

其實買開市頭半個鐘走勢既相反係咪就贏到錢

急咩呢
死撚硬

我都係小注試下，之前無曬信心玩

布神上晝話引熊 想問下引到幾時

跌2000點= 贏少少
升300點= 贏10萬

跌=引熊
升=夾爆淡友

個市淨係睇升

買牛但跌市又唔駛輸喎

出post share冇問題架，但你塑造到自己成個股神咁，個市升少少就吹自己數錢數到手軟，引到大班人炒牛熊，呢個咩心態先

唔駛問呢度100個99個都輸錢

等睇成班護主狗屌我輸錢葡萄布神贏幾百萬

引到291

班撚樣托托下早左半個鐘放飯
番到黎見到
仆街啦

上證真係廢撚到
習總唔怕打貿易戰
但班股民個個瀨哂屎咁走鬼
單日轉向同高位比差成2%以上

等爺閪收市 又會回番上去了 入少少293極限牛博下

想做好友除非本多終勝 請等轉勢

巴打後市點睇

佢d策略睇完笑下咪算 咁認真做乜

殺咗你堆293先彈

差22點 死就一定 想放血 定一刀切?

我都係等過左3點先

401

29322

冇可能

單邊市挾到你傻

上次316熊都好似係咁 然後就巴巴聲跌
真係屌你老未

買手60828試試先

又唔見牛可以316咁不死

返工冇睇一陣忽然跌咁多

痴線咁撚多賭徒
好多293牛都100街貨咁

大戶 做嘢唔好咁婆媽

68332 0.206入

呢度d 清真係好鬼勇... 個個都撈底入牛...
宜家咁既時勢係睇好後市會唔會入call 好d呀
輸時間值好過比人打靶呀

爺西收DL

keep住啦起碼395，有五十格食

290都100%啦
見到咁多100%今日冇玩過牛熊
熊仔又貴

大戶食花生姐，都冇郁手，睇人踩人

用$0.1收番哂D牛就唔殺 好撚野

歐市救世界

見五六十格食曬佢，回再買

白ching放半留半？

我今日玩左轉6098

你咪一樣連大戶打手都講得出

唔通棍上

入得熊你比隻297打靶既熊我都敢入 但而家隻隻都0.1xx，好易挾到袋都爆

頭先回買返啦，見有五六十格全走，做淡係邊走邊食

唔掂293 唔敢買野

熊仔一挾就幾十格
好似尋日咁
除非靚位入唔係真係琪唔住

收到

大媽來港掃貨未？ 又回返少少上去，死唔得哂

唔係想收市先拍293？

自己小心，慢慢玩，低調

日K過山車到呢 裂口低開個兩條

放曬
似回

無可能

都係要等央行放水，唔係個市都冇上升動力

美期 重拾升軌 救亡

QQ上緊

29300 , 唔係今日，就明天早上

我估係明天一開波即死，29200 行使價都唔比散戶

講個笑話 大戶

有生之年見得到，欣忍

唔跟外圍 好撚野

大戶做野唔洗你教

連市都唔想睇

唔跟左好耐 納指美股破頂
唔關我地事

同意

等搭9

跟爺

qq跌，恆指跌
但qq同恆指升，有平保壓住，升唔到幾多

已經無睇, 注call都由得佢

知道

我貼左牆

佢d轉身快到AI盤咁 捕DH DL又準撚到仆街 除非佢唔食唔屙開幾個mon望實個市光速落盤 如果唔係諗下都知無可能

而家應該唔駛熊過夜
日日見高開就入一啲

牛過！

2382 全日都45度角落... 仲易玩過QQ

果50點要磨幾耐
快手打左293佢啦

如果見到支爆, 我覺得值

去到勁假先打

勁假向落機會好大

勁假29300 , 打靶牛，係唔係回返100 點行使價比我？

撚狗市 唔玩了
2382 150買 仲頂得住 16x-17x買個班

牛過 揮手區

唔想殺293？

勿沾牛熊?你睇下隻6030, 3993 同呢牛熊一樣咁大獲...正股都係一閪樣

QQ一野升1蚊

其實你除非嗰堆嘢呢 除咗光速落盤之外有幾難

棍上

極限293全面進場

今日放過293

無事啦

屌 又唔殺 仲要其他市又唔爆升 勁引牛聽日再殺feel

293牛有得走好走 分分鐘可能聽日殺

逃生門？

A股港股係重災區

呢下反彈 布神又唔知贏左幾多皮

60828 呢隻牛，又唔跟升，又走唔到，乜玩法？

293極限牛仔唔使死?!咁堅?可能真係沽唔到落去...

引牛過
不過食咗先

繼續自high啦你

1 球極限牛都執到1 皮 野

快啲殺啦
想撈貨

咁樣搏,不如過澳門好過

咩自high 你主人真係好勁架

整多棍

輸幾多呀

q熊收市前15分鐘食半先，聽日再玩

豬到訓地呢幾日

我無加到，咁我食曬先

正臭西, 要殺又唔撚殺

又話牛牛開戶好快既 仲未得

396.4食半

都唔知有咩好嘈

清你又重新上路

見底未呀?

未走過

你又話唔玩牛熊, 轉頭又開戶

跌埋聽日就熊一

我諗住當祭品益淡淡

我呢兩日都有開牛開熊執格仔

都係個句，玩牛熊根本係牆頭草，無話長期好淡之分

唔玩恆牛熊 玩返月qq

只求每日執五格 執到追完數

本要幾多先做到目標5格，完數

有撚排執 呢兩日左一巴右一巴 第一次玩到驚 之前坐千幾點都冇咁驚

你玩qq牛熊好難淨係玩5格, 我之前都稔住細細地執, 但上落太大好易心紅
我玩左幾日變左日日要一次食30格先心足 跟住有次有20格無食倒輸番

屌, 今日唔殺?

呢幾日真係好恐怖 如果係靠技術呢幾日都贏到錢 真係好有實力

我就係咁...
成日諗住有十格廿格 結果輸死
拎到落手既先係自己

岩岩柯屎汁左十格放左

聽日先入市

會唔會都係高開低走呢

咪撚玩極限牛啦，爺閪穿曬位，聽日實打靶，我話嘅，即管當我燈啦

而且用hsbc真係好難炒格仔
炒兩格冇左格半

收工了，吉倉過夜
明天再戰

納dee咁樣好難唔高開

恒生here
係咪一樣?
100手100手咁玩會唔會平D
汁一格一次

港女跟低果邊架喎

佢今日咁樣
我想牛都牛唔落
牛親都HI野
又唔想熊過夜

執格仔真係用牛牛啦
用HSBC 個啲一野無100, 咁密trade 係送錢比銀行

岩岩想入69772

我大多數係一百田 但執一格 計埋手續費要蝕錢 痴撚線

今朝入牛輸20格冇撚咗2皮 之後入熊心諗夾我囉屌你老味 之後賺番2皮

美期都回返好多

而家道指咁弱... 聽日唔多睇好

熊又唔會輸 勝利對淡友黎講有係有拖無欠

你俾曬我好撚過啦，又賭

買到30蚊外真係好撚安全 唔似恒指一千點都死

有無人牛過夜?

食飯前已經放哂，唔睇啦
呢啲市點玩都輸

玩5仔期權好過啦

無乜信心驚佢又跌

師傅話291，好友縮手算啦

而家都係玩緊隻310熊
3:00 放 0.21
而家0.211

60828 SH

same
hsbc user

咁沽法,咩都無哂信心啦

呢輪一近月尾個市就唔知想點 齋玩頭兩個禮拜好過

60380

仲未放?
2點果時升左幾格

咪過夜啦你班友
呢排一日波幅唔夠玩咩

呢兩日左一巴右一巴左一巴右一巴面都朣埋
都係反省下先再玩

最on9係你止饋計埋手續費係輸多一格至兩格 on撚9

反彈都唔彈得多 不如吉倉搏聽日高開熊佢好過

agree

同埋聽日又星期五
又係ATM既日子

今次一定sh到3點9

100手點計?

呢次如果輸左,全斬,半年內消失

夠鐘啦

好多時諗住上多一格先走 賺返個手續費, 但永遠未上就跌多

都諗住轉去牛牛

beef or bear

屌你呀踢完場波返黎都未殺293

牛牛都收15元買入 + 15元賣出平台費

唔好衝動呀

手續費係金額既0.25% 買賣都計 再加存倉費200 呢個係一手5蚊 最多收200蚊

富途輸曬

bull

牛牛依家開一世免佣 只比15平台

想入10手極限293牛過夜

其實我牛熊佔個倉3-4%都無...呢個星期都可以輸左我5雞野....屌佢老母

hsbc 牛熊 買100 賣100

賣唔收嫁我記得

一買一賣計你200蚊好未
銀行收貴十倍

雖然心思思想過夜牛但依排個市差到

送錢比人駛

強迫性 牛過夜 60828 , 2點幾己經排隊走，一股都放唔到

索性取消，直接過夜，睇幾時殺

打啦打啦

負8點

用app買唔收
賣就收

勁假都比人啪左, 完全無仇報

一買一賣2次平台費都30啦

依家唔打 勁假都打

啪

都好過銀行

係咪應該停一停手
個心癮好勁

29,299.93

屌你老母臭西大戶

好撚賤

假引牛

玩撚猿

無lu

靠邊站

注call 放住先
返工對沖

30蚊都計 不如唔好玩啦

殺完 牛得！

唔過夜 完全冇裂口上既動力 要牛都聽日即市算

29299 啪完即上 29310

惦一惦殺完上返

啪左啦

冇仇報

啪，原來今日已經收皮

恒生

0.195買
0.195賣
100手
股票淨值 195,000.00 股票淨值 210,000.00
經紀佣金 487.50 經紀佣金 525.00
交易所徵費 5.85 交易所徵費 6.30
證監會徵費 9.75 證監會徵費 10.50
印花稅 0.00 印花稅 0.00
結算費 0.00 結算費 0.00
手續費 0.00 手續費 0.00
存倉費 188.00
買入費用 691.10 賣出費用 541.80
實際支出 195,691.10 實得收入 209,458.20
買賣總費 1,232.90 ( 買入費用 + 賣出費用 ）
實際收益 13,767.10

汁萬5無左1200

精神

29297.92

30蚊 升1格都有賺啦

入call算

啲熊貴到我十手都買唔起

一通5元X2

但牛牛穩定好咁多，30元抵玩

競假收市 一定上返穩站 聽日升得啦

293死左- -

成堆傻仔送錢比輪商

講真牛牛個APP 真係最好用

今日真係不停試底

收返少少行使價都好

美期就轉燈~想熊過夜

就穿ma250

冇反彈嘅動力

今日已經穿咗前日低位了

有無人吉倉過夜

好撚鬼馬

無啦啦跌4舊

咁貴
用牛牛啦,15蚊平台費
100手有機會拆單頂盡200蚊

聽日出新熊

睇定先啊 聽日一定冇裂口高開 真升開市先追都未遲

熊市呀麻 (依家真係可以咁講了)

想用
不過富途輸左30雞唔想入錢

都話個底係285 我都以為過會升番上300
但中午插時決心轉熊算 呢家平埋put 每日即市入熊直到285

真係好撚不妙，分分鐘291都穿

熊過夜既+1

因為太平會亂買

唔知小米會唔會暫停上市

改口號
熊市唔好亂開牛

我轉用牛牛最主要原因係止蝕唔想比多一兩格

美團好似聽日交表上市

有無睇佢個上市價
死死死死點生生

肩哥又黎低位開熊

今日升番100幾倒跌400
有無人比佢引左牛

你幾時開嫁

報數 玩到依家豬3萬 再見喇各位

68678 過夜

冇需要搏 日市都有50格送俾你 一陣開市抽小小你過夜坐唔起就柒

等睇700灰燈

暴力救市

哎少....

聽朝9點會見到一秒

你好多？

13個

但上落仲快過恆指

打到你落地獄

熊仔貴到唔想入
越貴佢越跌,D牛比人殺哂

追追下原來我今年都係輸9千

清 停停手 好喎

輸緊1700

多到唔想講

Diu d內銀股

其實平時睇你 你近呢個月操作都好準呀

冇牛, 殺291 牛

遊雲巴好耐無見 有無斬獲

收手喇

呢兩日執8k 同布神相比當然差啦 佢閒閒地贏幾皮wor

我屌走鬼

輸6-7千

今個月準 之前成日一下買錯邊賠返曬

一陣落街入錢繼續

輸6千
另外輸哂煤氣既profit
總數2皮左右

聽日開all in熊

應該唔得 係大阻力既掂下都彈

有大志！

68681 呢隻牛聽日啪!!

同埋近兩個月止蝕快咗唔少

可能佢賺左幾倍輸返少少

港股真係好廢 玩美股算喇

D 內銀係咁比人洗

殺撚到停唔到手

當你咁諗時 又會玩鳩你

似2015

而家係牛牛拎1皮野玩下,唔大注
不過都要輸少少,但當娛樂費

星期五一般性開陰
不過而家真係非常低位

吉倉啦我
日日過夜好攰

今晚又有得睇美股帶期指彈少少
聽日高開再插過

今朝個圓頂真係狗西到
煮完個麵食 返到黎由賺變蝕 屌佢老母

冇咗四舊 hsi

垃圾港女比盡你升一日
每升100點我就加注熊，睇下你有無咁把撚炮升返2000點

尋晚qq過夜壓力山大

今日我都吉過算

我收左手啦但如果殺到落29100我一定會入手

最多賺得8萬 依家係蝕

3萬 賭波都無咁耐 我都係想搵多d錢姐

聽日反彈再熊

早一兩日29288 -1左
坐成5~600 點 而家又返返去 好彩冇走
嚇撚死

個市唔駛搞啦，直接draw錢走算

低位既儲錢入正股啦,或者月供都好,牛熊都係少掂好D

成班賭徒黎，68927臨收市都可以抄到上0.014

原本0.11入左10手過夜，見到個價都忍唔住放

我之前都係差不多8萬profit 跟住得返1萬上下落下咁

而家仲有萬6

個市唔係qq頂住,
插over 600 點喇

坐咁多點都唔走真係好撚勁
定話你好彩好

老實講唔輸獲甘真係唔會識止蝕

聽日一開即死

個市唔係平保禁住
升over600點啦

第一比人打靶
293比人打靶左
一手會剩番幾多？

真係唔好莫等待

幾十蚊

差3點到250天線
應該都係熊市

尋日比佢引牛成功
到今日都未放
之後反手入熊+放左牛
打和
Btw 一通sys有問題？我啲熊分2轉買
沽時個明明已經set要走晒，但只係走左第1轉？！

打左靶有返幾百都偷笑
當無左算啦

總有一次會唔好彩

q熊嘅手足，好玩嘛

zero

第二水無食到，操作仲有得改善
不過第一水都食咗50格

競價都要跌多1點

睇埋聽朝早市穿唔穿行使先計啦

冇人食晒你d貨?

琴日高追左69772@0.55
今日一開即走@0.45
之後一路升到番家鄉
然後直插到打靶
唉 好彩識止蝕

今日布神推qq熊
太貴冇入

做淡啦，好友已經冇運行

聽日繼續?

我走熊喎
不過59分走得1轉
仲有第2轉走唔到

納指又升既一定q熊

你依2日入市時候好似錯晒。
雖然係結果論

追番好多，但得5手廢事放半了，聽日睇位再入

布神真係好屈，高位走牛反手熊又中

打把未完全 仲要過聽朝12點前先計

要睇聽日穿唔穿行使價, 如果穿埋行使價 = 0

止蝕係心痛，但輸唔死你，保本最重要

個時我仲見qq升左4蚊
如果跟左真係fatfat

唔係太明, 你市價盤放?

真係熊市啦老實講
牛三... 3幻3個時已經難產左

好，記得八支八支半九支咁入

到2月底位既話 準備完

馬後跑者,
因為今日升番少少都引到好多人入牛

臭閪港股聽日 100% 彈弓床咁彈上去

再唔彈就熊市

我買左18手
分2次買
10手 + 8手
我set左價位
到3點59蚊到價
但走得10手
我明明set個時係沽晒18手....

梗係好彩啦 真係勁就炒兩轉啦

老美渣住2萬4千6 未咁快完

已經係熊1尾...

404熊到398 走咗
後面嗰轉無入

美女唔關港女事啦

真係唔撚知會跌咩 你老未成日自插

係呀,前日夜晚輸波輸死
琴日唔夠精神,低位開熊,無啦啦爆升又震走
本來隻熊留住今日有賺
但琴日十五分鐘夾400又無理由唔止
錯在又撈牛,今日其實走都無錯
但錯在無開番熊,因為輸到無信心
我今朝都自己問自己開熊搏佢殺293好唔好
但係琴日果個左一巴右一巴輸到驚
今日唔敢操作

聽日再插就過夜牛佢老母

我都轉會先

美女依家對港女係作用 睇爺閪啦 夜市睇黎都晒氣

可能個價都係掂一掂....
.之後又回落番

咪再牛na，又死架na

我e兩日入市好靚，但全部俾人震走倒輸，今日睇岩位堅持，有番少少信心了

係大獲全勝na

之前睇o個d熊而家去到2毛-3毛超貴熊 :<

轉投淡友 牛熊都有得贏

插到27000 就渣都冇 XD

淡友一反手就出事

次次都靚位入熊但一反手就出哂事

29900 原來係逃生門

開多次逃生窗ok? 29700

其實無輸過, 316熊仲生存緊但293牛都死撚埋

聽日再插就真係熊市了
你依家都可以催眠自己係消息市

死左了

未到285 咪玩牛呀如果聽日插

收市放撚曬啲熊 今朝牛輸2萬 晏晝贏3萬 但係真係嚇餐懵 屌都係唔玩住 嚇都嚇死

玩完
做淡友了

屌，點解我尋日放曬d 熊啊，剛剛先做完野睇睇個市，好揼春啊

316熊勁到仆街
2次0.01幾唔死
而家0.216成10幾倍

穿29900 轉月供算

認屍區

仲牛 算吧啦 彈唔起 陰趺幾日 等緊直落咋

聽日再跌就穿250天線 唔玩了

穿咗好耐喇喎

穿左啦喎

收市前入左廿手。0.048

果頭先一堆人話送錢
祝你好運
今日都輸左好多格唔敢過夜

聽朝可以有早餐食了

*** Q2 真係好激動 ***

4-5月行RANGE 行左好耐下

5月初以為突破RANGE 升穿310 個個以為轉勢
爆到去316
其實引左好多人入左遠牛

之後再插到去300 ---> 315 ----> 291

呢個浪死左好多人

等緊牛軍反手，挾到你地仆街冚家剷

293都穿得，熊得na

Mo la mo la

堅 熊一

揾定d熊同PUT都得

睇黎都係等終極一插 1000-1500
先夠膽買正股 + 牛

今日可以高位真插六百點冇水花 好野

冇平熊 :<

仲要有成交支持 所以我都熊埋一份了

PUT na

當d 熊平既時候個市都應該升番晒上去啦

貴熊又點 跌到咁D熊0.15升到0.3一樣食兩倍咁濟

已經揀定新熊
不過近極都1000點

聽日有30400 熊出台
下星期先再近

跌唔穿291下星期就打返上去

好友比狗玩

精心研究左好撚耐，差唔多成3個鐘。
最後得出一個結論。
聽日升鳩緊。
唔升，我輸錢。

熊軍好波

250天線 重熊了

穿293聽日再升都係引牛架 睇2月個291仲好

本大左貢桿低左冇左牛熊少搏大既優勢
太貴買put/期仲好

祝君好運

原來已經掂到250天線
聽日都係跌ge話

會守到 （聽日）

我都覺得唔會穿250天線
係時候訓身ALL IN

落2萬7

今日出D新熊最近都要307 ... :<

牛啦驚咩 向上無限 向下有限

聽日最少彈2 3百啦 咁都冇就真。玩完！

爺閪屌你老母

其實我都覺得會彈 但係都係吉倉

調番轉頭諗. 如果報復上升
可以0.15 --> 0.015 :<

留名睇上證穿2800

ching冷靜D先

琴日咪報復性上升，今日幫你跌返突

5月尾高位一個月 冇撚左一成

完全唔留手

收左市 期同恆指一樣都係29296

咪係 升可以幾百%
跌永遠都係100%之內

我聽日熊一熊佢算

等1715 又開波

其實班淡友有無淡倉架
定真係鳩up抽下水,得把口串柒柒
成日洗板話自己幾叻,316睇到熊市
布神轉唔轉身呢個point唔講.
但係咁強調自己睇到大熊市又無講自己買左幾多
咁得閒入黎係咁屌引牛引牛好搞笑

250天線係28964? 係咪得番我一個牛軍

唔穿290我係唔會死心咖

無論牛市熊市, 呢個POST 都有一大批專家出來馬後炮架啦

入咗牛未

正解

賺錢真係默默地做野算了

布神都係講自己睇法，唔明有咩好鬧，股市一定有人睇升有人睇跌架啦

好撚煩 個d 一早話左啦 我316已經話熊市 咁點解佢316唔all in身家 咁佢已經退得休

真係有幾多人可以連續過夜咁多日夜呀

其實想問下點睇個股個勢?

QQ 呢隻成日都睇唔透個勢係點行.

好似今日咁. 朝早好硬又唔似會插咁多. 而家唔係好敢買個股牛/熊.

跌市入黎鬧，升市就咩都唔講果班真係好仆街

個勢好嗰陣永遠唔見班友啲專業分析
唔跌撚到仆街都唔彈出嚟

訓身輸到仆街大有人在
佢地一早IFC 左喇...

唔關過唔過夜事 依家係連佢有無入過大注都唔知 講到咁肯定

睇資金流同順勢

可能入左重遠牛比人啪左呢...
自己知自己數喇

一底高過一底既型態已經破壞 仲要跌到咁 熊市真係黎

美期跌

班淡友先至係扮晒股神 但無人想識佢地 亦都無人讚過佢勁

ching 心水清

316 坐到293 先走. 點知呢兩日一心紅就輸突番轉頭.

不過有時資金流又同個勢相反.
想問下通常點樣睇呢?

算啦由佢哋啦！
贏又唔敢贏錢又無份賺
我都成日鳩噏啦，但賺錢囉

撚狗市
散戶以為仲行緊區間，撈底買平牛
點知恆指落極都仲有
跟住散戶諗住真係熊市喇，入熊入put
結果再抽返上去殺返轉頭

一定係咁

太遲先知了

我通常都係順勢 資金流要交比其他巴打解答你喇

４個月前３３ＸＸＸ
Ｏ個時個個都話睇３８０００－４００００

醒目，識玩一定zipzap咁落，撚鳩到唔敢沽

我諗都係唔好因為一個鐘走勢而驚 要睇大方向
大方向係 跌 無謂因為急升百幾點震走

講出黎唔靈架啦

睇番一年圖 呢幾日d燭突哂出黎好樣衰

仆街唔撚記得左大戶會mon post

都唔會信Ｏ個Ｄ財演架喇。。
跌完就改區間位

過夜先食得盡ＷＯＲ

我自己就係尋日一抽二三日果下嚇到今日轉左好友. 結果夾到收市...

唔識止蝕真係企左起到

大方向係跌定升

聽日繼續高開qq熊劇本?
其實咁玩都係賭錢
賭大媽沽.賭大戶做市壓低恆指
隨時一野彈死你
依家又無左穿400就free fall多幾蚊既劇本
好難玩,一反彈又夾

牛牛個條件單係咪就係自動止賺止蝕

呢兩星期證明左唔係啦

係 呢幾日突然熊市

有乜劇唔劇本，呢啲市，靠邊站啦，
起癮咪一舊水買場波開心下囉
根本今日可以升完再跌到爆哂既，佢要點玩就點玩啦
北水主導港股，下場咪爺閪咁囉，鬥快食糊
升五十就沽夠一百

呢兩星期證明strong hold先係王道
見升追牛見跌入熊咪俾人左一巴右一巴

之前條250天線幾撚遠
呢幾日一野法掂到

頭先講起富途牛牛，佢平台費有兩種收費模式...

一種係固定15元，即買/賣各收一次，交易成本係30

另一種係階梯式遞減，買/賣次數愈多，平台費愈低

打和點係35次，35次以上階梯式就會平D

係set定價一到幫你放
除非直線秒穿冇人接貨

未到291都好難講佢有無力彈

今朝白龍哥話我燈撈q牛
差啲跟左,點知你反手又熊番
今晚又比肩嫂屌

其實玩牛熊只做單邊就得

身手又唔係好 又牛又熊 左一巴右一巴 何必呢?

之前仲講話6月個市會好悶
點知跌到咁

真係多9謝侵侵

仲有冇牛軍 可唔可以揮個手

以為世界杯會悶市妹落,依家直情沖落山

大陸人急不及待要奶特朗普鞋底了

一早靠邊站左好耐

哦，你又跟我啦？
點解唔自己練習跟圖炒?

就係望住美女以為仲有一波, 唔想剩做淡咁傻仔.

結果一次輸番半個月條數...

都話唔關過唔過夜事 賭錢係咁架姐
你100%肯定 值搏既 就落大注啦 姐係可能你身家得50萬 你都會拎10萬大大力ban落去
但咁多次跌浪 我除左記得316 有2次有條友買$70萬買316熊 我都唔見有咩淡友敢搏
跟住跌1000點 就走出黎話 話左架啦 316個陣話左架啦 咁跌2000點你食左幾多點

咁幾好
冷前試過幾次賺緊想再等 點知跌到蝕
有得set止賺唔洗咁驚

咪玩
289我都覺得要死
無錢開熊都唔送錢買牛
除非極限玩少少搏反彈
今日2點見上證彈
買左少少都執8格 又平又抵食
臨收市極限屌埋最後一Q就打靶

笑到仆街 成班支畜擘大個屎眼求侵侵條big white cock

但過夜,不了.
琴日過左一晚牛,高開70點驚成晚

個啲錢抵佢地賺呀
有勇有謀

100%肯定，去借錢買啦
都哂氣既
都係嗰句，股市既野，10次贏到6次已經係賺大錢，因為你識贏就識止蝕

唔知呢個post班盲閪係有勇定有謀呢

冇勇冇謀

有勇嫁
入293牛等打靶

Ig已經291
可以put佢老味

美軍來了我帶路

外圍咁樣都幾難高開. 聽日又一堆牛牛去死.

嘩 賺咁多

好友唔開put淡友點平倉

高開？唔駛諗啦
班北水走鬼啦，等阿爺話邊個沽就打靶
然後就全部落黎香港沽貨

阿爺唔比沽上證，D人就要賣港女返上去救火

死多兩錢重

今次當交學費 就係 唔可以太依賴外圍去入市

所以，香港都係等死罷啦

美股 自己牛3左好耐 可能都成個月 依家一齊收皮咁解

聽日291見真章吧啦

根本係A股化，以前邊有咁volatile
今日係可以升兩舊再跌4舊

係死就快. 唔好日日吊住吊住. 就係俾佢成日吊住起三萬樓上諗住仲未死.

唉.

一定到架na

夜期低開100點

過夜牛rip

我就空左倉，今朝細細地玩一注都倒輸千幾
我夠皮啦，佢係沽就快啲

all in新熊，等爆就買樓

一字記之曰 逢高加沽

頭半句中！
後半句都一定中！

有排都未出到三萬樓下嘅熊

天崩了

聽日改名hi 好友
重新出發
熊軍劍指27000

佢呢個星期又準到食屎

我去儲舊錢等掃正股算，牛熊我其實係啲錢draw到七七八八，想維持個倉位收入既者

無哂平熊買，真係玩野

爺閪走勢 同美閪開市再睇啦

咁早望冇意思

唔擔心，會有復仇性反彈，聽日有機會上返296，到時先買30x熊，再逢高溝貨

好 肩哥領軍！

其實美股做好係咪因為打貿戰有錢賺

其實即使而家跌到落280都好，如果中美又突然傾掂數，又牛三架啦
都係等佢地傾掂數先睇咩環境

估唔到未牛三先熊一

難D 今日全球都跌 除非爺閪燒錢扥派貨 係就ALLIN熊

我聽日都係入熊

空哂倉啦，佢係確認熊市，我都會入熊，不過都唔會玩得大。牛熊對我黎講，我志在賺餐茶，冇諗過發到達

咁美股做好係咪應該帶動唔到香港 美股升既爺閪跌返晒

我個陣都係想追返3萬輸6萬

我今日推左2382牛 3993 同Q熊

恒牛依家轉做佛系 316咁樣插落黎，反彈是必須的，等埋下星期2新熊出

好多人當自己跟美國 其實只係跟住一定輸ge支那

牛三定義係點..升左一年有多..破晒歷史高位 一個月升3千幾點都唔算牛三?

我決定收手 長遠投資正股

消息一日唔明朗，就算派平貨都未必有人敢接 爺閪應該自己都難顧

咁既心態反而羸到錢

又唔太大壓力

今次真係打靶
唔玩牛熊了

我不嬲都堅持牛熊只係賭具，賭錢賭身家，輸死未天光

牛三係有壞消息都當好消息爆上去

其實我覺得316炒到落黎已經係熊一 穿291就熊二